Natuurlijk, ik deed alles wat ik kon met het oog op de uitoefening van de leugen ze was zo tevreden met, en voeg ik eraan toe dat dit de laatste keer was dat ik ooit deed, voor dagelijks steeds meer van een man, Ik nam _Alles_ door de zoveelste Cadillac tegelijk , en zelden niet in geslaagd.
